香櫞：停止做空研究，將專注於做多機會

破產啦仆街

咪又係要找數

懶人包
我唔玩啦 俾返啲錢我

32587見啦

source：
Citron Research discontinues short selling research to focus on long opportunities.

平左倉先講

bye

diu

想從良呀臭雞?

Citron Research discontinues short selling research After 20 years of publishing Citron will no longer publish “short reports”. We will focus on giving long side multibagger opportunities for individual investors

收皮啦收皮啦
今日就收你皮

今次改變左佢一世人嘅信念

找數先啦。

那有錢

邊個翻譯咁誤導？
佢話唔publish report出黎
唔代表佢唔研究造空

投降冇得輸一半既wo

收皮啦

會點

下 ? 完la 即係點

唔係話自己平左80% 嫁咩，好串嫁wo

會夾死

既然認左衰仔，我決定放你一條生路 ，30000一股賣比你重新做人

平左倉再講

放過了380走

其實short sell唔係問題嘅 最大問題係今次太貪心short多過100%姐

how much will go tonight

It’s too late ~

2021年1月19日 香完向網民挑機：我比你們更明白沽空

收皮啦扮從良

過咗呢關仲未執再講

交咗學費先啦

做多左機構

轉頭一跌就用第間公司第個名義short
玩鳩你地

走未

唔出short report, 唔等於唔short sell.

走之前麻煩磅水先

屌笑死我

垃圾，未見過咁廢既大戶，吐

陣間回馬槍棍落雙位數
齊上齊落呀

自己一個short sell，但係唔出report

大家唔好咁high住
真係咁順攤投降？好似好啲古怪

到時再執

執笠啦屌你老母

即係贏左準備to the moon?

report 拎黎推跌個價架喎

咁算投降咩
講得轉型即唔認為自己會破產

咁可以人地出report, 佢跟風short. 佢唔想做箭靶遮